因為世界盃決賽 我射了波

樓主夠吉屎 好波 岩啦 4年一度 一定要睇

你露出馬腳啦